台灣吳寶春麵包食評(明太子法包)

明太子 咸香適中 麵包唔會太硬 而且除左面有明太子之外 中間都搽咗一層明太子 正

食過 呢間野好正

佢啲包好好食 但呢條法包好韌

我覺得 接受到
Btw 攞獎個兩個好難食

係

連鳳梨酥都好一般

唔出名個啲反而重好食

重有好多台灣手信

江記豬肉紙？
佳德好冇食 通常食第二間

係 幾好食 脆又香 又唔整損嘴
佳德係傳統鳯梨酥 都好食 個皮香又鬆化 不過餡會比土鳳梨嘅甜 但菠蘿 冬瓜蓉比例啱啱好

牛角包先好食
反而佢攞獎大大舊果D一般般

番鄉下食咖喱啦

咁耐無見你

去重慶 ok?

Agger

返印度啦蝻

Ching ho ball